創意台已死 我話既

冇一個打得既
叫廢物台算啦

你最好打 得未 最撚有創意係你
洗唔洗頒獎比你

我做台主算數啦 帶領你班廢物

清

最撚有創意係你

十卜ching 關鳩你事咩